巴士鬧人笠水狗果個係咪手足黎

宇清 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

NBEN又放針?

On9

@nben 屌你洗不洗咁串

法國呢排好多25反粒子

對唔住 我都係事後先知佢係世清

N賓今鋪玩大左了 上哂Facebook 又話唔反粒

世清一句我無抵抗力就得啦 笠水狗

笠水狗

講講下我真係覺得佢本人黎 不過太高

師兄串過馬撚

放針果位手足

要幾有創意先會問人有無抵抗力

肯定係連登仔啦